(有圖)庵野提提大家 EVA劇場版仲有65日

千與千尋個記錄應該由EVA破比較合理...

唔會 亦無可能由EVA破

又想屌佢懶高深?

有冇MX4D版

鬼唔知?

留名等睇再推遲

睇翻自己打咩內容

今次唔出黎數臭日本動畫業啦

到時再出預告

今野2015:5年後動畫業必定崩潰
如果沒有鬼滅的話

信你一成

睇鬼滅好過啦

wfc

連我呢d唔睇鬼滅電影既人都想去睇
佢票房應該會超越鬼滅

唔記得晒

唔會，Eva 劇場版第二集既「破」喺香港票房紀錄都好一般
何況今次呢套

日本就係65日，香港就等多180日啦

準備又延期啦

點會
起碼要垃圾過鬼滅先有機會破到

原來唔發光嘅adam 係咁嘅樣

wtf...

佢都認好多時都係為咗扮型而懶高深，冇乜背後意義，係fans過份解讀吹到無限大

好想要

得fans會睇
我係fans 喺英國好想睇日文